大家好 我係(真)藍絲 歡迎入黎你問我答 見你地泛民熱狗嘈得咁勁 我心都凉埋

你班垃圾

睇你班曱甴幾時玩完